騎唔騎劫一國兩制好？

自從上次騎劫左五一黃金週之後 好似就無騎劫其他野
但係騎劫嘅成果大家有目共睹
所以我提議騎劫一國兩制
一國係我地香港國
兩制係真普選嘅立法會同區議會
利申唔係好識 有更好嘅兩制歡迎提出

香港獨立 唯一出路

推

再推

無人見倒

點解其他p牌推得咁易

Idea幾好幫你推下

上熱門

有國才有家 香港獨立

我要一國兩制！

香港獨立

p牌無得推都照推

入嚟睇完可唔可以幫手推

再上熱門

p牌無力推

應該唔算係兩制掛，唔係好識呢啲野

我都唔識

點騎劫?
定義下?

我地用左佢地就唔會用嚟打飛機？ 我都唔係好清楚
希望大家集思廣益

一個香港，兩班人一班制一班唔制

直接連登宣佈獨立啦

push

大家唔好淨係比正皮 可唔可以幫p牌推推

我會再開post推架

I will be back!

你聽日先開到喎

係

吹吓水

有咩吹

想吹咩

最近做緊咩

冇咩嘢做

樓主唔開po了

點解

佢都無覆po

我叫人幫手

騎

點騎好

終國兩制
習制李制

P牌的悲劇

開錯台囉

c c台好啲

P牌好慘呀

突然咁多人嘅

下次試下

做乜要咁樣啫

你係大前軰 我只係識開屎橋post

一名p牌仔啫

下次開喺時事台睇吓係咪多啲人睇倒 你啲post全部都好多comment

你細心留意下裏面有幾多水分啦

至少好多人睇倒

好難到熱門㗎

p牌無人權

Pishhhhh

係我最多正皮嘅po

可憐嘅巴打

唔係吹水台應該好少少

屎橋post唔知可唔可以po喺時事台

點解唔算
而家唯有叫多啲人入嚟

搵日再開過 大家辛苦曬

兩制：
十八區下議院

house and senate

不如喺度開台

Gchi

正牌吹水

騎劫

call 人

好想食糖水

一國兩制可以點騎劫

痴撚線樓主

TVB個POST呢

爭邊個

今日冇TVB POST既

去食

留名睇新文宣

哩個有咩好推

今日唔開

好遠

虎兔巴、未來巴等

唔開好少人做

太慘啦

自己煮

推第二個啦，我地阻住人地討論架

我p牌仔開po 有限制

反正冇人

P牌仔

公信力

快樂抗爭n.0 和你打機 搶毛熱門

呢個 歡迎泥開房 撈鬆

得嘅 但一定唔可以快

居然有8負皮

要慢慢建立

有人睇喎

正牌吹水啦

人

毛

思路唔錯
但好難註釋

仲有有冇巴等

牙飛

推推

係咪應該叫兩院制？

嘩整楊枝甘露

Push

上下院

或者眾參議院

yo

推哩個啦

【節目預告-香港人製作動畫】你捐一蚊 我額外捐多一蚊撐612

國際上好難用篇幅解釋到﹐容易比外國以為我哋支持支共嘅一國兩制

你call 人

One Nation Two System

呢個idea幾好

以前市政局係咪咁用？

嗰個係三層議院制喎

區議會、市政局同埋立法局

伐ching

正

sor

咁快煮好

支持任何騎劫支共既行動同口號

我都覺得其實搞番個市政局出嚟應該都幾好

給果就咁食芒果算快靚正

水果

咁黃嘅

不嬲都話一國兩制 港人治港香港自治=港獨

同我本人一樣
夏天一定食西瓜，好爽

夏日熱辣辣

好熱好熱～

係時候準備聽日返工啦寶爸

唉

早唞

伐巴

熊仔

訓啦？

我以為你走喎

尋日嘅西瓜

一個人食咁大舊分啲黎

我係叫你準備返工我咁貼心

今日一早

你雪櫃都有

有冇人同我開房

咁耐都未開台嘅

文字嘅意義由我哋主導返同樣地支共都騎劫緊我哋嘅文字（譬如攬炒），扭曲我哋行動原意可以直接影響其他人對行動嘅觀感 同拉唔拉到更多人歸我哋邊，所以思想攻防戰都唔可以睇少（亦因為咁文宣真係好重要）

你放入我個雪櫃？唔係邊到黎西瓜

我見到

無關大局

去我個po 留低房號

衰鬼！偷窺我

隔離呀嘛

【節目預告-香港人製作動畫】你捐一蚊 我額外捐多一蚊撐612

庫仔

泥玩
【節目預告-香港人製作動畫】你捐一蚊 我額外捐多一蚊撐612

你俾房號我得唔得

入泥講

一國係我地香港國兩制係真普選嘅立法會同區議會

但嗰兩個bodies都係同屬於同一個制度內嘅機構，所以話佢哋兩制未必適合，正如我哋唔會話英國上下議院係兩制 兩制應該係講緊譬如民主vs獨裁，有根本性制度分別。可能騎劫支那匪歌做反共曲會容易啲

香港獨立 唯一出路[/quote]

精神同在

一國一制，因為香港自成一國

有國才有家 香港獨立啦
做口號會唔會順口啲

幻想緊啲人加埋個啦字一齊嗌

成件事即刻好歡樂

兩國兩制

香港人需外判，你條命同我條命都貴， 200萬人 又好 20萬又好 2萬都好 每個月拎1000蚊出黎 儲番 1-2個月， 足夠邀請東南亞 南北非 中東朋友參觀香港啦。 我都唔明你地係想點，定係想永續抗爭？ 定係唔係用自己雙手贏就唔叫贏？？

係唔知點形容

你貴姓啊唯生？

呢個正啊喂 推

幫手推

唔好，再破舊立新，騎劫只係同溫層打飛機

愛國愛港更易騎劫

其實幾好喎
一個香港國

拉

interesting

香港獨立！

幫推

騎劫好有用

有國才有家 香港要獨立

幾好 不過冇黃金週咁好

人地多資源多傳媒喉舌
傳出去咪人地咪話你黃絲支持一國兩制
嗌獨立就嗌獨立，咪諗住扭屎忽花啦

會under係人地嘅框架

一國兩會三權

up

1

一國兩制
一個國家 各自表述

唔好推呀 犯國安法架

本國尊重兩制差異 但兩制不能大預一國

上議院下議院

巴打有諗頭喎

一國兩制 惟一出路

一國兩制

唔錯

一國兩制 唯一出路

有冇人整呢個標語 要有埋顏色 我想舉

制好似有啲勉強 但贊成騎劫

push some

呢個冇咩好騎劫，反而會搞到其他人好亂，唔建議咁做

好唔爭氣笑咗

騎劫埋「建制」please

仲有港人治港
港人治香港國

Pishhhh

突然咁多人 上面見倒有巴打話會比黨媒反騎劫我地支持一國兩制 我都好同意
我暫時諗倒嘅辦法就係expand個phrase 例如話
一個香港
國民自決
兩會唯獨(???)
制度重立

小弟不才 希望大家集思廣益

香港吞併中國，香港才是首都。

係兄弟

香港要做第二個威尼斯共和國

一國兩制係中共港共老作出黎既垃圾，應該無視佢
無必要用人地既思維做自己既事

但係而家佢地成日用嚟打飛機 封吓佢地把口都好

推下

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

玩文字遊戲嘅話
其實基本法第一條都玩到

香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。

其實冇條文定義過特別行政區係啲咩來

只要令到特別行政區並唔係指哂成個香港就夠玩

有得諗，一個香港國

到熱門

熱開23

有得諗
求其比個沙頭角佢 我地香港自成一國

如果再講人血饅頭,不如成個黃圈摺鳩咗佢算啦